It識日文有冇用

奶日好唔好揾

邊度揾聲優

有，不過睇你做咩，code狗應該就無咩幫助
infra就有某d公司會有幫助

日資請人好易去日本

有日資公司會請識日文it人

老細：你識日文架嘛 你搞掂囉

用日文打code?

香港識日文幾乎對邊行都冇用
除非教日文

有，日語ＩＴ人好撚渴
SUPPORT都缺
不過你要預極西工作文化

N1 做過日資SI sales。

日本老細好多好西

感覺it狗一定係配搭日文

programmer有N1
暫時未見過有依種特別需求
日資bank都唔洗你識日文

明明日文唔係易

講多啲啦巴打

on9

日文難讀關公司咩事

對搵日資公司有用，旅遊業同翻譯都有d用既。 其他工都無乜對日文有要求，識左又唔會好搵d